（重要!!!）7.1一人一個氫氣球為義士進行哀悼儀式

六月又添一位抗爭亡魂，香港全城哀傷。

惜七一當日，旗照升建制舉杯照飲！如此世道下若見惡旗高揚，200萬氣勢必難下！

唯香港公民以藝術方式抗爭，以應對會展鐵桶一般的防御，呼籲明天(6·30)港人一人一分力，合眾之功盡購全港黑及白色氣球，七月一日(後日)之早打入氦氣(俗稱氫氣)，去到灣仔能見到升旗旗桿的位置，或對岸文化中心海旁(另一可選位置)，集體在升旗禮時間8：00AM同時放黑色氫氣球，讓一片黑白色的氣球海，作為升旗禮的背景！為犧牲了的兩位年輕人爭取一場哀悼的儀式。

呢個可行

請傳給十個親友！一生平安！

推，和理非唔衝得可以做

即日可取

推

推呀 支持！！

好似都ok

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

好似可以 推

非常願意幫手

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

會唔會唔好要白色
純黑岩啲